xixi

好久没有上豆瓣了，和木头守得云开见明月，爱情让人勇敢。木头的爸爸身体不太好，今天我和他打了电话，希望叔叔能尽快好起来过了这个月，木头就要回来工作了，好期待每天都能和木头在一起的日 子这个月是紧张的，有木有的问题一直出现在脑海，结果，检查没有，，可是为啥还迟迟不来哦。。。婚纱照快要开始了，姐妹们都说很累的，呃，我要做好心理准 备，担心妆会花呀。不知道我穿上婚纱，化上妆，会是怎么样的呢，哈哈